手足請緊記「當你凝視深淵時 深淵也在凝視你」

當我哋選擇用更高武力去對抗黑警嘅時候
唔好忘記我哋係為咩咁做 我哋出嚟嘅目的係咩
當黑警拋棄良知去對付我哋嘅時候
我哋都唔應該學佢哋咁一樣放棄曬自己底線
武力只係手段 不論豬頭 魔法師都好
為嘅只係我哋五大訴求 而唔應該係單純洩憤
否則我哋只會變成同黑警一樣
記得天琦bb同我哋講嘅嘢 你越嬲就要越冷靜
光復香港 時代革命

推一推

都啱嘅

補充返 唔係指責前線任何決定 只係想提醒大家唔好對抗怪物嘅時候令自己都變成怪物

各位手足 記住唔好做多左

互推！